要救義士，唔撚係搵律師就解決到，你地知唔知

係要贏呢場革命
先可以實行到 釋放被捕義士

麻煩真係幫手頂落出，每一場運動都好需要你出黎
諗下咁多位烈士，仲未放到出黎嘅義士，佢地幫香港企到咁前
你對唔對得住佢地

光復香港

時代革命

「後生仔」最需要的不是物資，而是……

唯一出路
係革命成功

推

幫推

籌錢買物資
幫佢地贏返場